OS SCRIPTS FORAM BASEADOS NO TRABALHO DE FELIPE ANGELINI

Estes scripts servem para auxiliar na compilação dos apks da pacefied.

NOTE que você deve alterar o caminho que foram programados nos scripts para o seu desktop.
Pretendo altera-los para ser mais generico, mas como estou trabalhando no meu fork,
deixei eles assim.

Estes arquivos rodam apenas no Windows.

Vou adicionar mais instruções aqui quando eu puder =D

dúvidas -> caiorrs@gmail.com